其實Instagram個v標章係點比架

成日比啲奇怪ac @我去啲奇怪post，啲ac仲要係有驗證徽章，照道理就算唔係咩名人應該係正經既用戶啦